俾蚊咬痛醒左

懷疑嗰隻唔係蚊🙂

可能係蝨